求hkbn 1000M plan

新客仔求plan

Telegram: common123

1000M真係用得着咩

打電話去佢叫我排線頂佢，⼁

仲幫襯垃圾hkbn

本身用緊網上行去2xx,比同樣價錢又有最高速度冇所謂

我個到Netvigator max 30m

2XX有1000M

你打電話去人地叫你排隊 你就轉第二間啦
HKBN 爆左port 位跟本唔洗諗
街sales 唔通會變到條線比你咩 以為sales 做埋工程部大佬
仲要680$ 安裝費 on99

你話netvigator?

有得揀，我都會轉。耐何得佢有光纖係我個到

咁你唯有拍門問 隔離鄰居 有無人用緊HKBN 再用支槍指住佢 叫佢搬走/取消 HKbN
如果唔係我諗你都唔洗用 舊式單棟私樓同公屋永遠唔會加port 位

一係用Icable / 和記
100$ 一個月 都一定好過VDSL 2xx netvigator

Email Wycuhi@gmail.com

屌你老母我上撚緊乜台 軟件台咁撚樣用?